Angelababy遭大陸作家鬧爆逼改名 陶傑出手幫改名：安琪拉嬰兒

喺大陸有「悲情詩人」之稱兼自稱係「第7代導演」嘅劉信達，經常在微博開火炮轟藝人，狙擊過謝霆鋒、陳小春、王寶強及楊冪等，而劉信達最新嘅目標，就係近年喺大陸發展順風順水嘅Angelababy（楊穎），鬧爆Baby作為一個中國人，但一直用英文名喺大陸搵食，如此「玻璃心」，搞到才子陶傑忍唔住出手，要幫Baby改中文藝名。

曾叫Angelababy引退
一向鍾意四處焫火頭嘅劉信達，早幾日喺微博出post，指Baby明明身為中國人，偏偏用英文名，令人以為她是外國人，又指大陸人對外國的節日及洋化覺得反感，所以希望Baby對自己個英文名反感，用返中文名喺大陸發展。

他更貼心提醒Baby：「西方人對應的是東方人，而不是南方人，不要無知者無畏，不要無聊當有趣！」其實劉信達並唔係第一次狙擊Baby，早喺2019年當時有報道稱Baby有女fans喺機場畀保安打，加上同黃曉明傳婚變等，劉信達曾出post指若果傳聞屬實，Baby應該自己選擇引退。

我

安琪拉悲b

以前高登唔係有個資深狙擊Baby既巴打咩
好似叫你的樣子如何

唔係北鼻咩

北鼻係台灣人用

好掛住堆圖

邊有分架

天使寶寶

靚靚下巴仔

慳啲啦卑be

堂堂中國人 學中文要用歐洲文字又點計

馬克斯主義洋唔洋？

係獨立生長下巴仔

安琪拉卑鄙

係純天然獨立生長靚靚下巴仔

'西方人對應的是東方人，而不是南方人'
呢句up乜尻

仲有型男索女愛情結晶品